# Описание

Сайт __«ПЕРВЫЙ ОКОННЫЙ СЕРВИС»__.

## Структура проекта

- [./front](./front)   - *содержит фронтенд часть проекта. Сюда же включается вся клиентская JS-логика.*
- [./vendor](./vendor)  - *Содержит стороние программные продукты. JQuery, Bootstrap и проч. класть сюда в виде архивов.*